求幫助，底板要插兩個cpu 12v 但火牛得一條

板係asrcok x399m 牛係 evga g3 550

換火牛

係咪無其他方法了🤮 比佢陰左添

買多隻牛
轉機箱可以放兩個火牛嘅
eg lianli o11

50收

應該淨插8pin就得

一開幾個d頭咪得

x399 喎，8+4 唔算陰你啦
淨插8pin應該用到既

底板說明書應該有講8+4同淨8 pin 可以俾到幾多watt 粒U, 唔過watt/超頻就得

淨插8pin吾大超可以了

用x399/x299 建議 有8+8/8+4 供電既都接埋

本人太細膽......>< 咩都無試收埋哂的野><

換牛牛

點解玩Threadripper仲用舊細牛

因為好多人都唔明白ThreadRipper其實係兩粒CPU黎

2990x 4粒

因為係舊牛😆

你買條廢ram返黎會唔會開唔到機

之前Black Friday果時買埋舊牛就唔洗煩，又平

Taobao買條大4pin 轉 CPU4pin供電咪得

我意思係要買火牛support dual CPU嘅比ThreadRipper用

玩到 tr果個級別 cpu 寧願上個750/850w psu 了

可以淨係插8pin，唔走去超頻一定夠，只係條線可能會高溫d,注意番d通風就無問題啦

好老實講，tr 除左玩下刷下benchmark之外超頻基本上多鳩魚

唔知呢，到而家都未開到機